水炮裝甲已出發往上水一帶

佢地一定有劇本
本身要黎根本10分鐘既事
係都要咁早黎

勇武快啲入上水送頭啦

人地咁辛苦準備曬佈防，你唔係唔入去食鴻門宴呀？

祈唔好去冇裝甲車冇水砲車、無佈防地方， 一定要跟住香港恐怖分子嘅計劃行動

方便被捕